hi淡友（644)

冇人開架...

D淡友日日都趕住出閘咁，次次都要開3個post